大家知唔知香港邊度有得賣呀，thanks!

大家知唔知香港邊度有得賣呀（唔係團購），thanks!